英國留學一問葉問三問

想讀a&f
University of Essex 有俾大一offer 而且meet到
定揀into Manchester 讀IYO (diploma)好
求解答

仲有想問Manchester IYO 算5算易
姐係易5易令高分

有degree讀點解要去diploma

Qs排名 Essex 370
Manchester 27
Qs subject rankings
Essex 151-200
Man 21
我見學費又無差太遠
咁不如搏一年讀好d咁囉

有得駁degree?

btw唔覺得排名好重要

oxbridge另計啦

Manchester 夠分就上undergraduate year 2